屋企有個銀幣，值幾錢？

壹圓

都寫住幾多啦 仲問？

HK$0.27

去旺角收賣錢幣舖頭問啦

對眼同鼻哥竉好怪，唔似真野

利申唔識